空難聯返屋企打飛機喇

唔退出啦

呢個POST高質